好想喊點解心儀個女同事係咁樣樣

事緣係咁既...

尋日終於約到自己暗戀左好耐既女同事出街
行行下街見口渴就買左杯天仁飲
女同事見到笑我：「係飲就飲喜茶啦 」
跟住我答佢話未飲過
點知佢用勁不可置信既眼神望住我
仲串我話：「睇你鄉下仔未出過城咁，你快d去飲返杯先再同我講野啦」
我咪答係呀？下次飲下先
咁樣hea答

雖然明知佢講笑 但係feel到之後睇戲同食飯都少左講野同多左隔膜，估唔到佢竟然中意飲喜茶，仲一副洋洋得意咁樣......

其實而家d大陸野係咪真係hit到咁？我見連老母同d街坊成日買miniso，明明畢嬲去開日本城

典解的人咁無自主-.-多兵大晒牙>灬<

但天仁茗茶真係唔好飲。我有quota 都唔會飲天仁茗茶

我飲清少少既茶咋想